有邊啲Kpop女團成員好似好神秘好難捉摸, 唔知佢諗緊乜咁?

妍雨
名井南(牙南)
清純

妍雨真係好無厘頭

清純有咩咁神秘
咪就係食同溝女

本來唔覺
睇完你個形容再諗下, 覺得好到肉

點解咁講 想了解下

西女人

唔知
表情好似無乜真感情
同埋行為怪怪地咁

同問, 等佢解釋

矢吹奈子

why

朴初瓏

Choa

我都國
佢好似一個精心設計出來嘅persona咁

可能佢表情有啲生硬
不過佢啲行為真係怪

清純=有camera shy既毒撚 試諗下自己係佢就好易解釋

太妍
近呢兩三年成日行為越嚟越難猜透

可愛到太難捉摸

妍雨

我同D女團成員好熟 咩都知

Sulli

多賢

如果佢係暗瘡肥婆應該會畀人當痴線婆

清純諗緊咩

系

典解mina 叫牙南但妍雨唔叫牙雨？

佢諗緊一陣食D咩聽日食D咩同後日食D咩

想知牙南諗咩可以問我，我算係同佢比較熟

我覺得係irene

講還講
好撚醜咪再出

IRENE

雪娥

貢簡單

咩名
咩名

呢兩張睇一次笑一次
真係好想知佢諗乜

有人講咗啦，雪娥

呢排咩事好似閪多咗面

懷左孕
50%我
50%JYP
唔係JYP就係我

55

漏左bambam

我諗呢個應該係傻撚咗 唔係好難捉摸

g

系
利申唔識

娜恩
子瑜
on on居居咁都唔知做乜柒

我知就得

大韓民國首席痴線婆雪莉都唔識

佢近排比人鬧到痴左線

係咪佢地

收皮啦

我射精NANCY

冇痴右線?

有無人覺得初瓏有啲恐怖
佢行出來個個形象, 表情談吐行為都好predictable, 係個設定之內咁
反而令人想像唔到真實嘅佢係典

畀你講到有啲心寒

換ac okay?

佢真係
俾外界講到勁重妒忌心又有心機咁
實情係點無人知

實情係大橋未久改行做韓星

美國MAGA Alt-right Alpha Male秒殺左膠原住民老兵 受全美力撐

你上返水面就好啦
我地等緊你

佢真係 個樣好男人

仲要無咗大陸妹之後開始出鏡多咗

c位黎 wsjn公司要推起佢
錯撚曬

好似bona先係c位喎
屌 呢個做c位就hihi喇 咁我都做得c位

佢無講錯喎

原來上面幾張係同一個人來?
點解黑髮咁可愛金毛咁似男人嘅

sor好似覆錯咗

睇相可以
但見過真人後你就會覺得條女都幾樣衰下...

睇相都唔靚
同隊有幾個正過佢啦

影相個時cool+平時derpy
有啲似權F

淨係射精過蕭妹

你唔係肴底唔敢入去認錯啊嘩

隊野得堆忙內冇樣

認咩錯?
你老母個晚啲水流到落我袋底話好耐未試過咁舒服喎, 咪咁小氣啦